新手睇股票 月線圖 一問

好似呢隻279咁 點解新上市果陣會幾萬蚊咁貴？

到呢隻388港交所 點解06年果陣會係負數嘅？

我喺Google 都過關鍵字都搵唔到 可能太膠

google前複權

明曬了 thanks